教你點對付地鐵仆街仔

地鐵有好多仆街仔好無教養好無禮貌，呢篇文教你點對付佢！

古語有云：要對付奸人，就要比他更奸。
所以依家教你點樣比班仆街仔更仆街、更無教養、更無禮貌！

（仆街仔1—欖球員）

喺繁忙時間，車箱入面人山人海，呢啲人為求出站，會無視周圍嘅障礙，突破重圍！就好似一個欖球員一樣，眼中只有得分線，無論乜嘢人都要將佢哋撞開！為求達陣！

對付方法：唔好同佢硬碰，都唔好入佢中路，通常呢啲人都有番咁上下身型。我建議以退為進，退後至車門，車門位置空間較多，首先睇凖時機避開、再伸出右腳、腳踝貼地、腳尖抬起！順利的話就可以將佢於車門外絆倒！當佢想起身屌你老母既時候，車門就會剛剛好關上，你可以安全喺車入面報以一絲微笑高舉中指。

（仆街仔2—處男）

顧名思義就係”埃”住條柱嘅仆街仔，一個人霸哂條柱令你無法入手。

對付方法：首先你要拎起電話扮聽電話，好似完全留意唔到佢咁。然後你再扯緊你的手指，好似龍抓手咁對住佢埃住條柱嘅”尾龍骨”一野抓落去！！佢就會痛到「啊」一聲。呢個時候你要扮傾住電話同佢講：OH～I am sorry~
如果佢係背囊埃住，就扮捉錯咗佢背囊，然後全力向下一拉！因為佢原本重心喺哂條柱度，所以你一拉佢就會失重心，成個人仆左喺度。當然呢個時候你要扮傾住電話同佢講：OH～I am sorry~

（仆街仔3—死人霸生地）

呢D人會將佢的死物（例如：背囊、貨物、手袋）霸住個位，即使你行到佢隔離，佢都係完全無反應唔會拎開佢的死物，正一死人霸生地。

對付方法：首先你又係要拎起電話扮聽電話，好似完全留意唔到咁，最好加多句對白：「唉～又OT真係好攰呀～」然後扮哂全身無力咁一野坐落去！（扮全身無力，但其實係用盡全力。注意唔係"坐"落去，係"轟"落去）重點係要將佢放上坐位的所有野壓扁！當然呢個時候你又要扮傾住電話同佢講：OH～I am sorry~

（仆街仔4—背囊的觸手）

觸手唔只係AV情節出現，都出現喺地鐵入面。大家用過背囊都知，背囊有好多觸手（背囊的繩）。當然好多人坐底都會好有禮貌咁收埋佢，但有D仆街仔就放任D觸手自由探索，撫摸美女的大腿，鑽入迷人的股間⋯⋯

對付方法：嗯⋯⋯我都唔知，但以下係我真人真事。

我首次遇到呢D觸手仆街仔，我用咗對付（仆街仔3—死人霸生地）的方法，一野轟落去，但事主毫無感覺。我大吃一驚！我唔知道應該點去應對！我好迷惘。
就在我閉目沉思的時候，個仆街仔用力扯個背囊！背囊的觸手就喺我股間左右穿梭，我誓不投降！我用我的可控制肌肉將觸手夾住！！股間有咩肌肉係可控制？無錯就係我肛門的括約肌！

我好似忍屎咁夾實，但我要合起雙眼扮瞓教！
大家的拉拉扯扯中，地鐵已到達終點站。
我的括約肌用盡最後一絲力氣，起身！我將佢的背囊連根拔起！佢的背囊跌左喺地下。
我幫佢拎起地上還有我肛門氣息的背囊講咗句⋯⋯OH～I am sorry~

——————————————————————————————————

新手fb page，文筆好弱。